J 計劃 ...大家仲記得嗎??

都有二十幾年前了

係咪講緊要教個機械人男主角嗰隻？

是, 好正的,

當年玩得好開心,記得教個主角掉波佢食左落肚
隻game d 音樂都好好聽

印象中我玩日版的........................